---
title: Causas Archivadas 
subtitle: 
author: Área Planificación, Gestión y Estadística
date: "`r format(Sys.Date(), '%d de %B de %Y') `"
output: 
    pdf_document:
      includes:
            in_header: header.tex 
geometry: margin=1cm
mainfont: Liberation Sans
documentclass: article
sansfont: Liberation Sans
df_print: kable  
---

```{r include=FALSE}
knitr::opts_chunk$set(echo = FALSE, warning=FALSE, message=FALSE )
options(knitr.kable.NA = '')
```


## Causas Archivadas (2018-06-01 -`r lubridate::ymd(end_date) - 1`)
<!-- ## Causas Archivadas desde el `r lubridate::ymd(start_date)` al `r lubridate::ymd(end_date) - 1`. -->

En la siguiente tabla se muestran la cantidad de causas archivadas agrupadas por organismo. 

```{r}
if (nrow(jdos_lab) == 0) {
  msg_NoPopulation  
 
} else {
  resultado <- archivadas(jdos_lab,
                          start_date = start_date,
                          end_date = end_date)

  if (nrow(resultado) == 0) { 
      msg_NoData
    } else {
    resultado %>%
        group_by(circunscripcion, organismo) %>% 
        summarise(cantidad_causas_archivadas = sum(cantidad_causas_archivadas)) %>% 
        janitor::adorn_totals("row") %>% 
        outputTable(caption = "Causas Archivadas") %>%
        row_spec(0)
  
    }
}

```
